經過呢幾個月 大家應該明白左膠條底線係點

佢地條底線就係無底線
為左令侵侵落選 無所不用其極

你話會唔會有大量左膠郵寄同點票過程中
刻意扔棄或破壞侵侵選票既行徑
呢幾個月對呢班極端左膠既觀察
我覺得佢地係絕對做得出

你支持侵 可以燒你屋 光天化日之下攻擊圍毆你
打爛你d車 網絡欺凌你

點解選舉個陣
大家會覺得佢地會安份守紀？

沒有共產黨就沒有新美國

推

中國係咁都可以話係中共極權統治有問題 美國都咁只能講係人類自己選擇既管治方式

So what

你以為靠抹黑就可以贏選舉？

Can’t beat them join them, in antifa we7s